Ahoj Adam, Jak se maš? Minuly tyden jsem koupila býtu. Můj být je vedle poště a blízko moře. Chci nakupovat postele a stoly s moje kamarádky ve středu. Můj obývák je velký a pak chci mít psi. Maš psi? Myslím, že budeme jít do klubu a tancovat do ráno. Potom budeme vařit a snídat spolu v můj kuchňi. Měj se hezky. Eva
